揸打又出事！？

我4月27日透過揸打用市價盤買入18（東方報業集團），當日最高價為$1，但渣打成交價顯示為$1.25，我問揸打發生咩事，佢話東方派特別股息，所以收多左0.25，成交價變左$1.25
但明明除淨日係4月30日，而且除淨派息會收貴d？有無巴打解答下

留名學野

你係咪係除淨後睇左前複權股價

咩係前複權股價？？

果日最高係1.25
除淨後報價幫你adjust返d股息

non adjusted price:

咁姐係我會有息收？

你除淨前買左咪有

為個股息買高25%?
本身除淨前都炒高再開高25%咪有排坐
利申唔識

無知一問 咩係複權？？

你有息收 唔洗擔心

咁都入揸打數

真係好憎d人明明自己唔識野，出左事就乜都唔理，第一句就屌左其他人或公司先

有冇考慮不如明下股票先買股

agree

你落盤果陣唔睇價？
到除淨之後先睇返？

應該唔關事WOR,
成交價都係1蚊 , 你睇番扣錢O個度是否計左1蚊

樓主係除淨前買？之後睇價位係1蚊買入？
但收1.25？因為加特別息？

唔係好明，嗰陣電能派特別息嘅情況係點

係 典型香港西客
自己柒左之後仲大大聲 死都唔會認柒

佢真係收左我1.25個價既錢

sor 真係唔識，因為見到52週新高都係$1

買果陣1.25 你aastock 睇果個係添息後adjust 左既價錢

派息後

你用市價盤買?

好心你以後用限價啦

一樓講左啦
呢個真 唔識用市價盤真係唔好用

我4月27日透過揸打用市價盤買入18
除淨日 2018/04/30
師兄你除淨日前買喎

根本唔關派息事 唔好膠la

最衰無得在aa,睇番個詳細成交

唔識買嘅，打個電話俾個agent, 叫佢幫你入好過啦！
笑撚死

東方都買

但唔係30/4先係除淨日？

送你一程, 順便真心教你, 收手啦

我想講除淨

樓主 我幫你頂住 快走

你睇果個報價都係adjust左架

當呢度低b condom?

你搵隻聽日除淨既 睇下呢兩日個價就明

你真係唔識喎。jpg

30號O個日一開市已經除左

屌佢, 息都收撚埋喇. ON 9 !!

你唔會係諗住派息前入, 賺完佢息, 諗住走呀?
咁你咪減番囉變左你個本咪1蚊囉, 依家0.94
咪輸6格囉, 明天走啦, 輸6格當買個教訓啦

btw 個圖幾靚喎, 呢幾日留意下先

咁撚ON9都有,熊十來了

算啦！
講咁多佢唔明啦！
留返啲錢擺銀行算啦買乜鬼白份報吖

on9學人買股

On l 9